農夫18歲生日快樂演唱會

準備買飛

#農夫18歲生日快樂演唱會，於9月21星期五公開發售，今次開足六場，除了歌迷會優先訂票之外，所有門票都推出市面發售，鑒於有朋友上次話買唔到飛，今次希望能夠有足夠門票公開發售，各位同伴老死們農夫18年希望你一齊參與，一齊見證FAMA 農夫的成人禮。
DJTommy

From TG Management Company Limited Facebook

有無人睇呀

有冇得上網買飛呀 唔覺有既??

佢地話9月21公售 我諗應該都係cityline賣掛

原來佢地Facebook update左

溫馨提示9月21號早上10時

門票於通利琴行，麥花臣場館亦有發售

*演唱會日子係11月9號至11號，以及11月16號至18號

開得咁密 真係好等錢洗

記得以前農夫喺香港各酒樓搞巡迴演唱會

果期

睇

LM

推

佢地今日落區派傳單

唔知難唔難買到飛

買六場 應該買到掛

有心就好易買
上前打左個半鐘電話,買到第三排靠中

我上次係上網買

唔洗返工咩

希望買到

好期待

咁就18年啦

上次都係開show前兩日買特價飛
上年佢地開完個concert 跟手播埋個do姐去鳩嗚
今次食住條水再開多次應該難買飛返d

我如果買到 會順手買多兩張上黎 放比買唔到既人

有d貴

都要睇

因住排隊買飛俾人斬

唔知有無人而加排緊 我諗住上網買

望住塊黑板日日都咁刻板食完個早餐仲有冇零用錢食晏

Bio堂要入Lab學下劏牛眼 點知一劏就鬧同學仔攞黎玩

再推

有網上買? 點解搵唔到

冇諗過咁快又開

有冇人同我一樣入售票網搵唔到農夫個演唱會？？

Same 撳入佢地fb post個條link
入到去係cityline個首頁
我諗條link聽日先work掛

溫馨提示9月21號早上10時

門票於通利琴行，麥花臣場館亦有發售

From 佢地公司fb

有節目詳情個版

Alvaro Morata has had seven shots - he has never had more in a game for Chelsea. None of them have been on target.

錯post sor

賣飛喇..又爆server orz

入唔到

有冇人入到?

有人入到既話求買多兩張

買到第2行

入唔撚到呀

有人入到求18號2連

買到 NN 行 2張

我都係nn

買到jj 行2張

入到, 買左A行居然

好似好後咁 睇個座位表

仲未入到

9號680 原價加網上手續費 兩張有無人要

通利無咩人排，但部機好慢，只買到mm行

買到jj行丫

有冇17/18號 680飛

幾時先入到

買左II

買到了

幾時先入到😭😭😭

有冇tg? 謝謝

想要

買到果d有無咩秘訣入去

仲未load到 電話又打唔到

好過之前 我上年去ss

係咁撳

同問

已經用埋auto refresh，開幾個browser都入唔到

未夠十點開始禁，電話hold左半個鐘

有興趣去睇嘅巴打們可以考慮直接去通利買
啱啱係荃灣通利買左4張LL
冇人排隊

去左通行問 最前都係HH上年睇左覺得都係呢行
想買再前d 冇買到
買到A B行巴打就好

返緊工 淨係可以打電話同上網

求16號 2張飛680/580都ok

最慘返緊工
唔係我會狗衝去買

有巴打要了 感謝各位🙏🏻

一樣

返工狗冇得去

好易買
只要瘋狂按mouse中間粒的狂開新分頁
開到見到個tab唔同姐係入到
啱啱入去都揀到正中kk行

屌上年一入就入到

想買兩張飛 16號 580/680都ok

有冇話想買幾號？
得閒嘅留個tg
買到的話番轉頭幫你買埋都得嘅

好撚貴

買到 FF行 算唔算OK

其實又冇人迫你去睇嘅
嫌貴咪唔好睇
上youtube自己執個playlist囉

跪求星期六or日 680二連

萬分感謝

tg: @kevink818

終於買到 尾場680 不過有啲後
Btw 買多2張原價放 有無人要

想買一張自己去睇都咁難

18號

無tg, btw thank you
買唔到就當慳返千幾蚊

有

買到GG

呢D所謂歌手都有fans

老老豆豆 上年都係580
Btw照買

我上年坐gg行 勁正

想買兩張飛 16號 580/680都ok

幫到手就好

收皮啦 農夫啲詞不知寫得幾中

得 II 上年坐 DD

仲要正中間
完成任務繼續訓下

有冇tg？

漏左 Tg: Yerinb
要買tg我

可唔可以幫手買埋
邊日都得

上年480/580

可唔可以幫我買埋 16/17號 680飛

有無人可以幫手買2張10號580

17，18先岩

撳咗20分鐘就入到同買到

條link係咪有問題？點解去咗rosaryhill school入學申請-0-

你入cityline主頁search農夫

Load 左咁耐仲未有

1blue/B/8,7
3blue/C/33,34

1blue/B/8,7
3blue/C/33,34

近唔近舞台?

入到去係咁 就算chok到入去都係小學申請

座位表

留一留tg please

係.......

tg咗你

一日冇實名制香港人想買飛都係畀黃牛炒狗玩撚曬
垃圾政府同炒狗死全家屌你老母

原價放尾場 18/11 $680兩張
有意tg

tg: cckakaka
17/18號680飛
感激[/member]

有冇人可以幫手買16-18號 兩張580飛

有無人買到順個便幫手買埋
9號/10號
@tiknihil

有無人買到順個便幫手買埋
9號/10號

用你呢個方法得咗 多謝巴打

神方法

下面啲位應該無哂啦
我用電話上個網 F5幾次就得
巴打們try try

有冇人幫手買埋
10/11（六） 或 11/11 （日）$580/2張
感激不盡！

580唔抵喎 D位咁遠咁西
680都係貴100

580同680都照殺啦 本身以為580會易買啲

麥花臣好細啫 坐最後都唔會太遠

原價加信用卡手續費放尾場 680 4張
tg:

想要2張

農夫開棟篤笑都得

宜家好似一入就入到
11點先得閒入禁2下就得

個座位表只作參考啦應該

我買到seat 9,10 個網話係連位黎
但個座位表就隔開左

有冇人幫手買到16-18 任何一場
580 680 都得
tg
無限感激

前兩行右手偏中間 同 後兩行坐正中間
大家會點揀？

個場好細 其實冇乜分別

18號NN行嘅朋友

終於買到喇

買到jj行咋

前兩行

但係上年聽人講stall坐得後係睇屎忽

我上年坐側邊, 條頸扭到好攰仲慘
側過側田

幾部腦都岩岩入左尾場
得旁邊位

最後買星期六中間位算

未收到confirmation email 收到之後可以有幾張放比你地

原價轉讓 尾場 4連 $680 A行～～～

有幾多種票價

680 580

幾時可以攞飛
16號 KK

你簡左自己拎飛?
宜家就拎得啦

側邊黎 A行 28-31

原價放 10號A行2張 同埋9號OO行2張

我禁多咗兩張9號680 A行連位
有興趣可以留TG

same!!
見到尾場個位咁後試下尾二
見個位ok就去馬了

原價放18號 尾場 680 兩張
tg:

好易買
輕鬆尾場b排中間

搵frd買買多左兩張，18號尾場680原價放兩張連位

tg:

啱啱入到購票網頁了 買到了 thanks

買左啦！好撚興奮啊！！

今次好易買 係咪預熱得唔夠

紅區8段b行

18號尾場680原價放兩張連位
tg:

原價 + 手續費 放18號 尾場 680 兩張
tg:

原價 + 手續費 放18號 尾場 680 兩張連位
tg:

宣傳都急咗

佢地無搵sponsor 所以全部位都可以扔出黎比我地買

終於買到LL

原價放
10號 A行 連位2張
9號 OO行 連位2張

真心咩？上次我一入就入到仲要係stall前排
今次難入到 入到都得返側邊

點解咁多人放飛 係咪全部黃牛狗

因為頭先好多巴打話上唔到買唔到
咁入到買完自己 再入到咪幫手買
原價放點樣黃牛呀

原價 + 手續費 放16號 580 兩張連位
tg:

就係見到好易買就即原價放止蝕

原價 + 手續費 放18號 尾場 680 紅區 D 行 中間 兩張連位
tg:

唔好以己度人啦
好多人本身都好憎黃牛
所以先會幫手買
唔通一開始自己買到再幫手買又係黃牛咩

係囉 我㩒足成個半鍾先入到
HH行側邊

係一開波死ser咋
一唔死ser就好好入

咪玩啦6場呀都預左炒唔起啦
幫手買原價放都要俾人講

網速都應該關事
我本身用緊公司電腦
電話佢hold咗我20分鍾都冇人聽
之後用data喺電話試咗3次就入到

原價+手續費放18號尾場580

岩岩沙田買完 無人排

揀多次位由red7 變左LL

講明左原價放 係未要驗眼？
自己買到 買多兩張放比其他買唔到既fans 咁都有位入？

仆街 買唔到

好似好小人鐘意農夫

有冇人幫手買17號 680兩張
公司wifi太慢
Tg:

大家唔洗擔心
其實仲有勁多位

咩行？

原價加手續 放尾場 RR行 4連位

)%2050stage%20(8%2C12%2C8%2019%E8%A1%8C).jpg

點解會入唔到

通利輕鬆買到

場場都有位
大家而家入去買

成功

原價加手續費放18號尾場580 B行正中

大家咁話
但我係幫絲打買完之後 佢又話唔要
原價加手續費 11月17號 星期六 680 FF中間位
tg

我都幫大家禁多左2張
11月17星期六 680
原價+手續費
有興趣tg我

側邊位會唔會睇得好辛苦

好想睇 但一個人

咩位

早知搵你買 我40

原價+原本既手續費放
尾場11月18 $680

會。咪攪

垃圾無人睇

原價轉讓 兩連 A行 藍區 30-31 $680 尾場 ～～

會唔會尾場都坐唔哂

今次得電腦揀位冇得自己揀？

有機會
而家仲未有一場係少量

尾場680 係少量

咁都好啲

郵寄嘅 一般幾時寄到?

想問下麥花臣段數點計
係未第2，第9段都好側？

第9段感覺中伏了
仲要680

唉好撚差個位.....

藍段細number紅段大number都好側wor

買多左4張 轉讓尾場680 blue 區 A行 28-31 4連 原價再減$50一張～

原來朋友已經買左 減價求接收

Mm都照殺左

未坐過呢啲
其實呢啲位會唔會好辛苦

咁後會預咗難睇到台 佢啲凳全部都係平住向後

啱啱撳到入去
除咗尾場full full地之外, 其他都有位
不過680主要得返側面位

買左10/11

入好哂資料禁確定係咪會彈野出黎？
點解佢彈左我返主頁

買咗2張頭場

點解個個都入到 我仲未入到...

一入就入到 洗唔洗幫你

而家好順喎

你係咪禁錯

求解 唔想買多

原價 + 原本手續費 放18號尾場 680 四張連位 可拆 紅區 D 行 30 31 32 33
買到較前位置 所以想轉讓
tg:

你係咪旋拍果個

輕鬆買

岩岩禁到啦終於 謝謝大家
好有愛

買撚錯日子 有冇人要16號 680 兩張原價 ，換其他日子都得

原價加手續費 11月9號 星期五 680 MM行
tg

正價？

買完會send email?

原價放18號尾場580

會有confirmation email

想問下你幾點買架？我落通利買第3個都買唔到尾場LL行

原價 + 免手續費 放18號尾場 $680 四張連位 可拆 紅區 D 行 30 31 32 33
tg:

唔知你地有無mon po
我係今日係紅磡橋同你影相個迷妹
我high到亂咁up 想講嘅野都無講到
我想講上次我聽到24真係好開心 今年可唔可以唱阿遲呀我真係好鐘意聽

原來係你

放兩張11月9日星期五，680蚊位兩張（PP）行連位，可Payme或過數後郵寄、面交

本來幫朋友買，最後飛機左

放兩張11月9日星期五，680蚊位兩張（PP）行連位，可Payme或過數後郵寄、面交

cityline買，每張十蚊手續費+原價

本來幫朋友買，最後飛機左

放11月9號二連A位680
兩張原價連手續費
禁多咗兩張

咩日子都得！！ II或者前面 正面望台 tg: 可加手續費

你個朋友絕得交

咪撚幫呢個撚屌買
明明約左今晚 轉個就又話賣撚左比人
正冚家剷

巴打你要唔要尾場2連
有條友tg我要 留左比佢 而加又唔撚要

咩位置？

有冇巴打想收留11月10號 2連位
正面台MM行 同fd一齊買但佢買前過我
被迫放棄
有意tg 原價680加10蚊手續費

PP行

11月11號 星日
正面KK先啱
真fans會睇兩日先捨愛

原價放9號680 二連位
有意tg

正想quote你上面個句 而加啲人咁撚仆街 又話要 轉頭又唔撚要 搞到而加又多左2張

原價放尾場11月18 $680兩連

有冇巴打想收留11月11號 星日2連位
正面台KK行 同fd一齊買但佢買前過我
被迫放棄
真fans 睇2場
有意tg 原價680加10蚊手續費

個個都買多左
個埋又仲有大把飛
會有幾多空位

點解會覺得冇人睇
上次加場都爆晒

原價放尾場18/11 Blue區 D 14-15 兩張
買錯時間 原價出售0

Tg:

上次個場我坐最後個排

上次咁多人入場可能因為好多都係半價飛見平先入去。

佢開咁多場麥花臣不如搞場紅館啦講真
又多sponsor 散飛 又有內部 點都唔怕蝕同一定至少8成滿先

我仲好擔心我個兩張比人放飛機既飛 會放唔出 原價放都無人要呀 見到有人仲要原價-$50 痴線西

以往我撲親演唱會飛 都會慣性買多兩張 原價讓比買唔到飛既真fans
結果今次買左無人有需要

因為每次都好好彩入到個網買飛
早排做孝子買兩張華仔 請屋企人去睇 都順手禁多兩張原價放比有心人

ff或更前 收兩張 齊頭$1500 我愛農夫 快tg我

個網仲有大把飛賣做乜鳩要起到搵人買? 唔明

2010年開過紅館la
不過佢地都有講過鍾意做細場
可以容易啲同觀眾互動~

上次個場送客

仲開show前無端端由set頭化妝環節變簽名會

上次滿都係因為有啲sponsor派飛

今次佢地話零sponsor 全部賣

所以平時啲concert sponsor扣起幾多飛 大家心照

原價放兩張17號580row c嘅飛，同fd同時間搶大家都搶倒

利申：真fans求有心人收飛

希望大家多多支持農夫
佢地今次個演唱會真係完全無扣起飛
真係好有心架

有冇人放4連位？徵徵徵

想徽星期六or日二連，要前d既

原價收兩張680 頭埸 正前

Push

琴日我個兩張都有frd要左 真係好感激佢
以後都唔買多飛啦

原價放農夫9/11頭場$580 B行（第2行）正面

原價收 尾場18號 $580 兩連

push

推 有興趣可以tg我

如果大家買多左飛又無人收留
可以試下放上facebook啲演唱會賣飛group
都仲有好多人想買 不過小心放錯比黃牛

睇阿睇阿

希望今次多D歌

17號 2連位 第九行正台
ii行 有興趣tel 問下價

留名等收

我個兩張賣左之後 先開始陸續有人問仲有無飛
原價放既巴絲唔洗擔心

其實仲有好多人鐘意農夫架
祝佢地唔洗坐有虛席啦

比巴打放左飛機
繼續原價放，有意TG

想用11月16 飛$680 換 11月17日嘅飛
4連位 換同價4連位
有事去不到 求換
TG:

放兩張

17號 2連位 第九行正台
ii行

18號尾場4連680
原價加少量手續費

可以原價+手續費 但一定要四張賣

買左飛

TG Management Company Limited
5小時 ·
農夫首個紀錄片,一共四輯,於10月2號播放第一集.
FAMA Documentary Trailer
® TGManagementCo YouTube

究竟咁多位有什麼心聲要吐？最敢言嘅一次，10/2 熱切期待！
#tgmanagement #famahk #djtonmytg #famadocumentary #hiphophk #農夫18歲生日快樂演唱會

留名

原價 + 免手續費 放18號尾場 680 四張連位 可拆 紅區 D 行 30 31 32 33
4連買哂優先
買到較前位置 所以想轉讓
tg:

收10號兩張，要正前台，有意TG。

推推

跪求原價 無信用卡同埋當初唔知佢地開 今日先恍然大悟

上面好多巴絲放原價呀 tg佢地啦

都幾耐吓 唔sure ma Haha

已售

出咗新歌 《難得咁人齊》
演唱會主題曲

新歌

仲記得第一次聽農夫係聽456wing
小學個陣同個同學一齊聽
結果大左愈黎愈少聯絡 而加直頭無搵對方
聽到呢首都有少少sad

收兩張任何日子，有意請留tg

求頭場or尾場中間位

求2連位飛

我就係11號嘅觀眾

表演者 我尾場 想聽呀

本人單拖 有冇巴絲有一張飛放
如果有人都係單拖搵我都OK 各有各睇都冇所謂

第一次城市電腦售票網買飛 想問下依家係咪可以去分店拎演唱會飛㗎啦

係

求10,11,17,18其中一場 2連

有無巴打放頭場兩張

有冇好心巴打放2張 17/18號
本身買左頭場去唔到讓左比人

表演者好好聽其實

好想聽

樓主個兩張飛放左未？

放左啦

17/11 兩張680
求換日子

收尾場680正面台兩張 Thanks!

16號 兩張580
求換10/11/17/18號飛

原價放 免手續費

9/11 農夫 兩連$580
原價放

10號 580 2連
11F 原價放
或交換13號2張

求換飛呀 有11月11號地下2連
想換 16-18

我一個人睇，有無巴絲一齊？一張飛好難買
如果無人另外收一張飛

收9/11,10/11,11/11 Stalls 680$ 兩張

有興趣，tg搵左你了巴打

如果想收你2張飛放唔放

收任何日期 $680x2 雙字母位

我有17號680 9段red e行兩連
想換！
Tg:

我有17號680蚊2張 你補200蚊比我 換嗎？
Tg:

今年有無得點歌

9 號 680 兩張，求換16，17，18 ，或者每張-50賣

17號$680 兩連 求換11/16號

9 號得唔得

9號唔得閒 好想換啊

17號$680 兩連 可免加錢換11/16號 580

想問下仲收唔收

Tg 搵左你

Pishhhhh

跪求9/11 10/11 11/11 680$ 連位兩張

9/11 red F22 23
求換飛
有事去唔到

不換求賣 請TG

求換飛
11月9號$580 換 11月16/18號
tg: kaaalll

Pishhhhhhh

11號 兩張680 雙字母
求換9/16/17/18號飛

求換飛呀 有11月11號地下2連雙字母
想換 18號咩價位都得

求換飛
有11號 雙連 580
想要10號雙連
tg:kyuyyu

有無巴打想要18號$580雙連位
個fd 無啦啦話唔得閒唔睇

tg？

就快開show了 好想睇頭場

睇8號!

8號？

臨時唔得閒
9號$580 2張連位有無人想要呀
可放飛可換飛可加錢換680

Tg:

自膠
係11號

仲有飛賣呀

窮呀 無咁多錢睇2場

求換飛
有11號 雙連 580
想要10/17號雙連 可加錢換
tg:kyuyyu

收兩連
10，11，16，17

interested plz tg:kyuyyu

11號 兩連680 雙字母

邊度仲有?

11號自己一個去睇 希望唔會好尷尬

Cityline

18號雙連580求換 11號或者16號兩連！
Tg:

Sor 係換10或者16號🙏

請問仲有無人有？
除左9號同16號我都可以收

交11號字母位$680二連，低過原價放。

放*

放飛或換飛（只可換11.16-18）

收兩連 咩價錢都得
10，11，16，17

我都11號自己
上次澳門都自己 怕什麼

今日開波啦 好想睇今日個場

就開場

原來今日就開，我睇尾場

準備入場

係咪三舊水

首新歌好正

等握手

睇完好正呀

手已握完

超正

收尾場兩張

2020 見

希望到時可揾到女朋友一齊睇農夫

我前面個女仔全場無起過身

估唔到真係有麥玲玲!

一聽到風生水氣 跳左起身

起

差唔多全場企

好正呀
新歌面斥不雅
又有元祖農夫合體

係咪又有得握手

有gigi!?

點解無 港女收港男皮/who’s the boss

今日有玲玲又有達Ming?

狼狗羊好正！
一早已經洗左腦但唔係太明以為係鳩歌
原來係咁有意思！！
好衝擊！！

有冇歌單？

係咪可以期待下女聲十七年華

買t既都唔會係因為靚架啦
支持下姐

今日我都一個人去咗睇
high到爆
睇完之後好想睇多場

我想問有冇唱月下思隻碟啲歌
我睇10號場

睇下星期 想死

得玲玲咋 冇達ming

其實一路都好想好想聽 24 live
睇完之後握手嗰時同陸永講: 加油啊 希望2020聽到好似24咁嘅歌
陸永: 識野 有機會就唱live!
希望真係會

仲諗住入黎睇幾時賣飛 睇黎遲左

上次等錢洗係咪一場粒粒一場24
我都勁鐘意24 但計埋澳門聽左3場都係粒粒

之前睇佢地fb好似話有 以為係第一場嘉賓

有冇人放飛?
Tg:

16號 $680 雙字母 想換 18號
得個日睇到

Tg: sayakahamm

唔該哂

Cityline仲有飛wor

急放
17/11 $680兩張 H行

最早幾點可以入場？

7點半好入啦 佢地7點半開始坐係度吹水 直到人齊

Fd唔得閒 放1張17號FF行飛 有意pm

我都係11號自己

後悔只係買咗今晚

係 但我差小小就握到手
同埋我左邊兩個 一個大肚婆 一個老公
睇左半個鐘就走左

好耐都無笑到咁開心
今年經歷左好多唔開心
今晚我笑到牙都攰

唯一一個歌星聽左10年
終於入場支持佢

我愛你地啊農夫

我坐喺今日生日個男仔附近
不過鏡頭影我唔到

好感恩睇到今晩呢場

好正
前兩日見到佢地ig出post叫人買今日，係以為今日賣唔曬
點知
有啲遺憾無24同無得握手 但乜都抵翻

我未get到 介唔介意解釋下 定上面有人解過

有咩特別？

利申琴晚睇咗

今晚特別在冇送客,嬲

本身睇9號
點知個fd唔得閒
9號賣左比巴打
買左今日
正呀

特別hea

我開始過唔到自己

雖然冇得握手 但都抵返晒

頂我都係 上年兩場等錢洗都係聽粒粒 好想聽24live
不過今次唔唱都合理 仲有好多歌未唱

你有無去演唱會 佢係演唱會有講
就係講緊佢地佢首歌 boss fans DJ 都覺得唔岩心水要加依樣加個樣 每段verse 就係改左一次 改左三次之後變到最後個段唔岩音既口水歌

但無24真係有啲遺憾

人生要死有幾奇
係唔捨得你地陪我走到

但尋日一開始氣氛好好
利申坐前面 同伴附近 所以更high

我係話接受唔到自己咁假講反話

後面個part唔提啦
淨係講前面好正

咁所以琴日個場有咩特別野發生？ 見到樓上有人話好感恩睇到呢場

體恤今日要返工返學 連手都唔握就散左

咪就係
仲要話佢兩個可以休4日
但我地冇 所以唔握手
好感動

佢女朋友隔離個女仔好靚
個男仔就好 生日有錢收

我坐地下既左邊
有啲歌真係有企起身既衝動
但有啲歌係前排企左起身焗住起
我聽到好多：唉！

吳廣德

係 我仲諗住有得握 點知一完最後歌就黑燈

17號自己一個人睇

我坐GG中間

吳好提

可能就係我搞到你要起身

我都係喎 唔通你坐我隔離

我坐ss 中間

但真係好多都一聽就想起

agger

仲有無人有飛放?

有兩張16號 字母行 680 岩唔岩

反而有啲位應該要企 但見到啲人無企

想要！！巴打有無tg

尋晚真係好hea囉 咩都冇 好失望

有無巴打放飛

我有兩張16號 $680字母行 原價放
有意tg : sayakahamm
唔該巴打

我都係琴晚 冇送客握手
個encore係正嘅但我想今日去搵佢哋握手

坐你前2行

相認post

好想睇尋晚
利申睇左頭場

唔好同人講 唔好話比人知

洗唔洗早啲到？會唔會好似上年咁一齊傾下計

睇尾場

痴線 好想睇呢場 有驚喜

早知早啲到

有無巴絲一齊睇 無人陪

C君結婚啦

我五六日都可以架

有無巴打放16 / 18號 680 兩張？

有冇人放17號兩張？

Pish

有冇兩張

想放兩張17/11 農夫$680
Row JJ

有無人有rundown?

我去咗11號子華場 唔作手
今晚去咗次

我去咗11號子華場 唔作準
今晚去多次

有冇一張飛放 想自己去睇

7點半仲未入得嘅

唔係話唔好睇 不過上年真係好睇好多

冇睇

上年表演嘉賓好高質
今年玩回憶

如果上年係gigi唱十七年華就完美

題外話
C君扮郭峰（霍景良）個幾句勁似
我笑左勁耐，但無乜人識笑

十七年華真係型到

有呀 一丁友想睇

一個人坐兩個位 唔錯

今晚又係玲玲

易請呀

收尾場連位兩張

上年佢兩個扮玄學家同神秘學家講樂壇嗰part笑死

收聽晚一張飛 tg

收尾場連位

玲玲我有野問

上星期五睇左玲玲
諗住今個星期睇第個 以為do姐